[你今日Block左未？Block埋右] 完全封鎖肥絲大隻

• 完全封鎖肥絲大隻
「完全封鎖」肥絲大隻後，將會隱藏所有該會員的主題、回覆、被引用回覆，並隱藏 Show Blocked User 字句

另加幾隻5毛
1. Dewi
2. JR

再加波台垃圾熱狗一隻
1. Eriksen23

你又要ban佢 又要講block埋右